{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50101&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주올레해비치"
    },
    "text": "1. 黒豚精肉食堂と刺身屋を保有している宿です。 2. この宿は空港の近くに位置しています。 3. チャットは徒歩3分の距離にあります。 4. 済州イホランドは車で4分の距離にあります。 5. 済州民俗オイル市場は車で6分の距離にあります。 6. 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 7. 8. 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 9. 駐車は可能ですが、ピックアップは提供しておりません。 10. 11.駐車場はありますが、現場の状況により利用できない場合があります。 12. 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は受け付けていません。 13. 保護者付きではない未成年者は利用できません。 14. 客室内のペットの出入りは禁止されます。 15. 実際とイメージは異なる場合があります。 16. 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 17. 客室内では火災危険物質は使用できず、火災による責任は利用者にあります。 18. ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 19. 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 20. オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどうやって空港にアクセスできますか？",
            "answer": "この宿は空港の近くに位置しており、アクセスはタクシーやバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チャットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "チャットまでは徒歩で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州イホランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州イホランドまでは車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州民俗オイル市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州民俗オイル市場までは車で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までチェックアウトすることができますか？",
            "answer": "チェックアウトは午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きでない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿の客室に入れることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の施設についての実際の写真とイメージが異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際の施設とイメージは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の施設を紛失または毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿の施設を紛失または毀損した場合は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質を客室内で使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内で使用することはできません。また、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、料金が変動する客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 636
    }
}